有冇人覺得法國10號好似忍者龜

笑死😂😂😂

🤣🤣🤣

😂😂

國牙 堅系似-.-